[gay] 好耐無開post的心事分享區 (231)

警告:FF嚴重危害健康 不要自作多情去做夢

歡迎新朋友同舊朋友加入吹水

歡迎大家分享下自己依家既感情狀況或者問題
有咩事我地都可以聽你既傾訴或者希望比到意見你地

今期禮物：
Sotus S series

對上一次開post原來係205

個ex搵番我後續

佢話而家佢先知道嗰陣時我真係好為佢着想，所以佢會好好咁樣樣去裝備自己。

見到佢咁樣我都戥佢開心

學識成長未幾好

你都要move on啊

一齊番會點？
I mean 你有咩保留唔想一齊 定係 你已經無感覺？

gp仔
留名

其實佢已經係我上兩個嘅ex，冇乜野啊我，睇到佢成長我都好開心

每一個人都有屬於自己嘅決定，既然當時佢選擇咗分開我又無異議，咁即係代表大家都選擇左離開。既然係咁我就唔望返轉頭。不過有樣嘢係開心嘅，就係大家都當大家係朋友

我呢幾個月都係學識左唔少野
成長真痛苦

做返朋友真係好重要 想好黎好去

我又冇乜嘢嘅，其實已經睇到化晒，既然留唔住佢個心，寧願佢開心啲比祝福佢

lm
btw gp: 戰雲密報

小克

??? 我?

原來你講你睇乜劇

咁點解要分開？

戴帽最緊要除得快

計番 ex 都畢左業
佢又做緊乜呢
完全無contact 過
都無咁嘅打算

咩心態
好差囉

講吓笑姐

(如有冒犯敬請原諒 )

dino仔

I mean 俾帽人帶

I need sex now

有地？ 豆豆過黎

有時候有啲嘢急唔黎，寧願慢慢等待好過好返開始好快完結

然後俾你嘅答覆係
平淡的

我 對你已經無感覺

門就算拍不開
...
天關顧大家好不容易遇見愛

新post

運動？ 的起心肝搵一樣？
有無做開？ 有就...

睇書呀 上年開始鍾意左睇書 文字世界原來都幾正

執下屋 睇下屋企有咩需要唔需要 掉晒佢 買番黎

佈置下 自己係屋企嘅空間？

去join 下 工作坊？ 學下整蛋糕 過年 咪學下中式糕點

義工？ 帶啲小朋友周圍玩？

諗唔到咩充實野了

全部都唔啱我
除左打機之外，但係玩到冇野好玩

就係唔啱先好
樣樣新鮮

頭先諗住不去去揸車補鐘，點知平均600個半鐘

LM

做姓行

嗨

咁早嘅

無知一問，

點解你對男人好少少，人地就以為你想追佢

利申：對男女性朋友都係咁，個個男人係新識

我都想早瞓，但意志力唔夠強

佢諗太多，覺得自己好高質

咁點解 就唔可以一齊先
你仲怕遇到含含打打？

問題係其實我對個個都差唔多態度

夜晚想同朋友打下機吹下水
我都覺我身體休息唔夠

可能個重點係「新識」

又係好感 vers. 喜歡？
好心啦

會唔會多左啲關心俾人咁誤會左
For say morning everyday , frd 嘅話 好似都無點講過

No la. Just 秒回&叫佢小心身體(佢病左)

利申工作機不離手，同事病左都會send小心身體

由今日開始要每日同豆奶講早晨

早晨

為何永遠放不低

其實想含only

日遊仔改咗名～

牙繼續痛 繼續食panadol

定係豬仔呀

仲要係靚仔

Hum

多謝提供笑話一則

Why no bear

睇GV睇到好濕

@cc732

硬哂，想搵人發洩

牙痛好慘
食唔好訓唔好

moar j pic plz

曾經見過嘛

No pig plz

係呀dino仔

直接試下啦仲講

你自爆嘅

我有

我有呀

dino is not g

Ig個次？

我都覺得你個樣ok喎

同意

幾靚仔

any back up?

冇啦 Dino要識尊重人

respect brob

dino ig is read only
dino ng play ig ga

係呀

求圖

有無我地份？

Hi雷巴

感到絕望

me is 毒撚 ng play ig ga

ming ming

咁樣好衰

今日稔住hea下 但個腦又不停稔煩惱野

打多兩次飛機

[url]同男女都拍過拖嘅gay佬 你問我答

LIHKG @ Android[/url]

加油

叫隻鴨仔

搵另一個溝到嘅靚仔

你變了

會

一定係

跳舞仔 淫撚到仆街

唔好信

係咪有經驗

都好扭得

無唔信

me very trust dino doggy

dancer

kingtonini

唔可以招sp咋嘛
做性交易ok

由呢個post接手

我之前都mok左4隻大牙 打麻醉仲痛過之後個傷口

我寧願死

無圖

等我探洞險

本帖真亂

好想快啲有經濟能力搬

恐龍好正架？

散水餅

你好管閒事 鎖你入水飯房

🙅🏽‍♂️

唔好吖 我知錯了

鎖入之前要通櫃

唔係星期四回暖咩？
仲好凍咁

🐶

晏就應該好啲

暖咗少少啦 雖然仲有啲凍
帶頸巾啦gp仔

唉，如果有個男人可以比溫暖我就好

hug hug

係呀 快啲搵佢

屌你

貝貝快啲sale 埋我出去

have i say sth wrong

順手唔該

呃… sorry 你買左孤婆屋未

你自己夠未

賤命一條

有咩睇

hello

原來我係天蠍+金牛

恐龍岩唔岩？

貝爺

做乜擺我上檯

(笑

見到成段雞腸已經唔想睇

了解

記仇，而且性欲強

識過2 3 個天蠍mb

以後都不了 怕怕

why

dino今次渣都冇得剩

梗係dino出多份力 佢都唔似零 服侍我啦 嘿嘿

好想打J啊

hv place 齊齊打j 互打

貴圈真亂

join

u hv place 咩時間再pm

走入廁所丁幾丁

gp 唔含含打打架

cc叔有冇 叔叔被幹既link 等我今晚J下

有仔仲丁，直接出

你講CC定我
我單身

黎啦 扑我啦 come on

叔叔 係咪 samson系列

就情人節啦，快啲搵番個

x2同人吹水 好快會dead air

談何容易

都唔係呀

己巴去邊旅行

近近地 去泰國應該唔太貴

and dino loves to read and stalk and sneak

傻左 而家peak sea 玩即興

dino loves adventure

dino 鍾音奴狗

nono
me like golden retriever

花心din

到處施肥

咩wo
live is in the air

love

we are the world we are the children
make love not war

做taylor Swift 好咩？

獅子+水瓶 唉 大愛精神

bitch?

u know me

sorry

?

自己揀

持仔

舒服晒

啱啱做過咩黎

先努力....

終於放學
好肚餓

著返褲先啦 凸哂

....

伏 不了

我之前見到國泰唔洗2000 所以快閃左新加坡
點知佢停t4。。。要撘shuttle 去t2
t4 又冇t123野好玩

因為之前見國泰都4000-8000 up
所以見到1800。。又冇野做就狗衝

SQ30週年來回六百蚊咋喎

其實已經好平

上次London Emirate 5300

我覺得都平

🤤🤤🤤🤤

終於星期五

背心男可以

想學畫眉

啲速遞人 拖住啲車直衝

假使愛 原來不像你預期~~~

幾好聽

小明

呢排迷上左五月天

高個的孭背囊 企係門口 閂門迫佢出去

高個的靚仔 有咁埋貼埋的企 挨一挨

咩65歲以上優惠 一律收番 太多呢的閒人阻人返工浪費資源

佢地啲歌悶

我唱俾大家聽

同強姦一樣 唔識反抗 就要學識享受
享受我啲歌聲

大大力推 鞭打我

good stalk

bored

好肚餓

有無seed?

黃浩然

之前呢度某位會員都鍾意咁做

射再就唔洗睇

村巴 岩唔岩

nightly sky

等緊 按摩院part 15

畫完靚啲

正面NO

咪即係屌死狗
又唔出得聲
睇默劇?

咁高要求

黃浩然個副body 好砌得 彼佢中出一定好滿足

其實我唔明

得我咁另類 副body ok wor

佢知你搵佢咩

I know that feel

唔通我地同一個谷

係未岩岩發生 仲要有片

yes

等我找你出黎

嘩

有冇咁容易俾人估到

咁你pm我

圖呢片呢

唔係

你都入grp囉

我都有試過見唔到鐘意嘅人
而佢又唔比我搵

自己開

dino so 正正

奶

毒撚都可以識人

點解啲人咁鐘意整到啲漢堡一啖係咬唔哂

以前200x年個隻巨無霸先正呀

你夠鍾意含唔晒既monster cock啦

死開啲

就新年啦和和氣氣唔好咩

死開啲啦屌你老母
係要比人鬧先安樂

誰輕輕叫喚我？

你再係到我就貼你個樣出黎

按摩師少少似 美國隊長

好想睇美國隊長ig 有冇其他片

冇其他片啦？

都無留意開佢的片 有其他巴打找到掛

黎緊俾人的去睇演唱會

我係五迷

係唔係唔滿意 ?

炸雞咪post過

得個少少

你都冇咁冇人會有

我發現..自己好似有啲喜熊

終於放假啦

終於搭車翻去

放假都要做野

係咪正呢

好掛住 咪巴

唔會番黎啦佢，不過見到佢有回其他post，起碼人冇事

好掛住x2

其實個post都好似走左好多人

Kit kit仲係到
Kit Kit

其實係個個去曬食仔，走曬

咁殘忍 留低我一個

難離難捨的吻背後 原來嫌我痛得不夠

kit kit

i m here

dino

肥就肥

一係成為u熊開始一個新市場

Hi
新人留名

Face? Stat?

shy no face pic

其實因乜事

I’m here

塊面肥身唔肥

冇人知。。。

好耐無行年宵

same same

最近推得咁慢既

Hi

玩傳說玩上腦

hi

我都有玩

hi all好耐無見

一齊、

之前打到銀3就打唔上

咁勁 我一直d緊

Id?

好眼訓

del左lu 手機唔敢有game 怕打上癮

笑什麼

唔上癮打黎把撚

你又玩？

冇玩啦 我係打機會係咁叫果D黎 唔岩出街打

瘋狂緊張個啲？
依啲人打機都好好笑
會大嗌

今日終於出黎見翻班好耐無見既member fd

原來係你

=#metoo

成日打lol 班fd就係skype度聽住我大叫
啊啊啊佢過黎啦！！！走啊走啊！！屌！死左 一定係攻速唔夠

諗諗下 有啲人 同時間唔見左
其實係咪一齊左

有冇例子

有個frd都會咁 笑撚死

晚晚打機都係咁
「你地快啲走，唔好救我 」

我個frd係見到jg黎就好激動
李星呀！李星黎緊呀！快啲走呀！
笑撚死我地

有趣

我有美國隊長被屌嘅片

今日好靜

出左街買衫嘛

Seed呢

美國隊長做一定做零正的？

Link

#608

好似好老

限界面接 想找番呢位墨鏡男 身型好正

[/quote]

Body 好正

唯一一套被拮

落唔夠 ky個套會穿

唔帶最好

好horny 啊

大大枝ky 咩牌子 好想問

中出有血咁點
好多野可以感染
腳腳點保護自己
定講下架咋

固定男友 雙方信任 事前驗過無野

有邊日唔horny

要唔要送條青瓜比你

有冇茄子

隔離舖四眼哥哥 著個款迷彩軍褲又無用皮帶 有意無意睇到白滑 腰 股溝 正吖

我係正經人家喔

我要西瓜 中間開洞

練篤西瓜 係咪咁硬先 楂楂先

西瓜吱吱冰 我唔客氣啦

買mon有冇介紹
普通就得

philips E系

aoc

你要求咩尺寸 22 24寸

露股溝咁有機心

war game褲 鬆鬆地 無落皮帶
方便一扯低褲 就扑野

打街霸用幾多吋?

24啦 打機TN芒 好多1ms asus

day off 咩

就收爐

返埋今日就放假啦

你驗左邊間呀 ？

想食曲奇

唔得？
毒毒地嘅瘦男 正呀

叫我? 毒瘦男

你符合要求 可 3p

點解美國隊長會明目張膽係instagram 貼佢gv啲劇照

please leave your contact

本地

又話大肚腩

著白褲 加條運動短褲

男女通吃

佢ig係咩 ？

skinny fat

姐係點

呢2個星期係咁打丁 發甜夢
發生乜事

白襪？

嘿嘿 慢慢逐件除

how can I help？

試過有排無打丁好耐
跟著睇套gv
睇住條仔係到聞白襪 又聞底褲
已經可以打到射

好識um

gpian 坐穩的 紮好馬 我要坐啦

個1好正

諗起天笠修 碌粗野

宜家睇緊 好大碌

正

最後都係同佢見咗面

網友

Ex?

係咪有 po ig 個位

鍾意咗直男朋友點算好

真心 點解脫

個心好痛

早晨呀

暗戀吧 / 示好 盡快糟拒絕
出左櫃嘅你想點都得

gay佢啦
我成日gay我男神 攬腰嗲佢meet佢

早走早著啊

少啲同佢接觸
識多啲hehe吧

我反而唔想 見到ex

你地點識hehe? 我唔想用app識

app已經最好 睇下用乜apps 應該無咁多找fun

btw 因子 大海?

顧海 霸道總裁愛上我

唔係吖

早

鍋肉味的雞巴

pish

邊個足球員

明
天
是
情
人
節

一年365日都咁過 都唔差呢一日啦

ur face

羅仲謙而家個樣膠膠地

拍拖拖

我唔得閒

生日快樂

仲有3月14 ma

btw ot?

啱啱上左的士 做咩今日咁難call 差啲叫左貴貴 uber

情人節

happy valentine

好想聽日射波

行完年宵好攰

同陌生人碰撞

情人節到了

同仔仔做咩好

又一年單身情人節

我OT

慘

年年都單身

想食茶餐廳早餐

好開心呀
今日無 plan 要點過
但一落車又見到個係上環返工嘅傻仔 係落車站拎定早餐等我

go
沙嗲牛麵 多士腸蛋 蛋要太陽蛋

火腿通

睇唔到 睇唔到 我乜野都睇唔到

嘩 sweet到爆

痴線

比人閃死了

盲左

（中路殺出個程咬金） （搞破壞中）

3p

我都係約左晏啲行下街就算

基貝特約情人節開心速遞

放假？

detail?

this post is dying

dino im here

見到覺得好哀傷

單身狗here

hello ming ming

單身狗

face
stat

My face my stat

有拖拍 都唔一定過情人節架
唔洗喊

但你已經閃盲左佢地

係呀 無業遊民到21號

情人節給大家三個吻

決定新年去拜下黃大仙

和合二仙

有follow佢
勁靚仔 又大隻

好黑仔?

是咁的 因為粉紅救兵比Netflix買起左版權， 邀請翻之前嘅director拍攝全新一輯

今輯幫好多肥佬 / 黑人 / gay / daddy 去改造
而且不停宣揚左膠大愛搞到都有好多感動位

各位單身狗都睇下

咁大個ig名都link

上年都幾黑仔
又分咗手，工作又成日有小問題咁

係年宵買咗幾盆多肉植物

行完了
今年無乜公仔賣

差啲啲去左

33歲人 未打過飛機

叔叔都唔放過

叔叔先正

咁咪成日夢遺

爸爸級好正
求中出

最慘係用紫外光燈照張n年唔洗嘅床單都唔見有漬

我咪33歲囉

除左維員有邊個大

有消防員濕身

冇

morning

安仔

fk me

agger

我愛叔叔 成熟男人

覺唔覺冬奧雙人雪橇好撚gay??

[url]
冇鬚可以[/url]

[url][url]【結婚唔夠一年】跳水王子戴利 孖老公宣佈將迎接新生命
[ul]

tom 有bb 我又同王子講句 幾時幫我生

為禍人間

係咩？

你真係幾得閒

stalking your mon stalk stalk stalk
stalking you mon stalk stalk stalk

your mom

咪會生左隻人形豬出黎

會呀

相差20年 之前先傳過tom仔偷食

咁快就行下一步

Gay 嘅唔好有小朋友嘅話題又展開

二個爸爸 英國版

佢點答你

why me

tbb又有安仔 凌凌

真心咩

不嬲中出開 有都唔其

翻黎了

welcum home

笑左

個舊野咩黎

壞左

dino無出街咩 咩

親戚俾左塊金牌我壓歲

dino is 毒撚

RICH

直男好正，可惜只係苦了自己

各位新年快樂

新年快樂!

新年快樂

淫品好 自然運氣好

祝你快高長大

你有冇173 175高

Dllm垃圾連登

咩事咁嬲

Load唔到我張圖

ios android

好內疚啊!!
肥閪gp 難得尋日瘦左少少 又忍唔住食左個蛋糕
屌

有又點

唔好忍啦

答啦

死肥仔

幾寸腰吖

應該28左右

30

最瘦得24 現加肥左4吋

31

24

咁都要睇埋高度嘅

咁你都唔肥

大家心想事成

利是呢 農莊

都唔肥得去邊啦

國泰空少 咁豬

你大過我 唔比

呢幾日食太多搞肚痛

新年都無圖?

係咪被中出了

我話花車巡遊個班

懷疑自己係亞氏保加症（高功能自閉症 ）

點解我覺得夜空好match

佢臭閪姐

you no worker wo

Ptbf

女朋友有野唔開心 但我又唔喺佢隔離 只係可以喺wtsapp同打電話聽佢講 講講下又話埋我 可以點氹

oh really?

how much?

唔好氹

500

包乜

留名

有無人去撥水節

冇朋友

叉花go

我都想有啲可以傾到好deep嘅朋友

我想去!!!!!

泰國泰國

soulmate ✋🏽

尋日去個best friend 屋企食飯
新聞播某hehe明星結婚
個frd 立刻勁反感 話好嘔心 變態
點算

邊個明星結婚

跳水個個？

濕疹人表示想去泰國too

I need one

跳水果個結左好耐啦

幾歲？

覺唔覺有啲說話用英文反而冇咁尷尬

例如

Sorry 同 對唔住

lunch/午餐

好尷尬咩

facebook 同 面書

sorry 通常加lor
感覺有小小輕挑

少少？

唔知點解我聯想到係fun? Hv place?咁講英文無咁尷尬

飽

如果我換電腦呢
想backup哂啲相同片呢
係咪一定要去電腦鋪搵人整

咁要點

買個外置harddisk?
google drive upload 上 cloud?

咩年代仲要搵人幫手整

港孩唔識

btw 專心考dse la

考完試之後換

下 唔洗嫁口手

好似好難咁
考完試先研究

由其一仔他 大部份唔含 要個零服侍

含再咀 邊會理咁多 除非口爆完 多數衝去漱口

英文冇5 冇得換

好多野做

輸到仆街

輸左600

仲未訓?

我睇左輪到仆街，我以為你比人輪

訓啦

煲完劇 我都瞓lu

咁唔洗換

睇早場黑豹

放假都冇得抖下 爐照開

樓下間燒味鋪新年開鋪都唔加價
良心企業

全部科加埋有5分就有得換

咁悲觀

981

我又嚟洗了

幫大家開232

唔洗驚中1001

求野戰好去處

最好真係十年都唔會有人行

98888888888

啱啱照鏡

突然覺得自己真係好靚仔

點解咁靚仔嘅我

好可惜

點解一個咁靚仔嘅人又會咁可愛

點解打咁多字都未1001

送大家一籠膠

998la

9999999999999鳩鳩鳩

一千